最近想買對籃球鞋 有冇推薦？

打開小前/大前

去玩具反斗城睇下